{
  "title": "Datos Argentina", 
  "description": "Datos Argentina. Portal de datos abiertos de la Rep\u00fablica Argentina. Encontr\u00e1 datos p\u00fablicos en formatos abiertos. Son tuyos: \u00a1usalos, modificalos y compartilos!", 
  "superThemeTaxonomy": "http://datos.gob.ar/superThemeTaxonomy.json", 
  "publisher": {
    "mbox": "datos@modernizacion.gob.ar", 
    "name": "Datos Argentina"
  }, 
  "themeTaxonomy": [
    {
      "label": "Agroganader\u00eda, pesca y forestaci\u00f3n", 
      "id": "agri", 
      "description": "Por ejemplo: 'Lecher\u00eda: precio pagado al productor' o 'Superficie forestada'."
    }, 
    {
      "label": "Econom\u00eda y finanzas", 
      "id": "econ", 
      "description": "Por ejemplo: 'Deuda p\u00fablica'. "
    }, 
    {
      "label": "Educaci\u00f3n, cultura y deportes", 
      "id": "educ", 
      "description": "Por ejemplo: \u201cRegistro de Establecimientos Educativos\u201d."
    }, 
    {
      "label": "Energ\u00eda", 
      "id": "ener", 
      "description": "Por ejemplo: 'Productos mineros exportados' o 'Precios del GNC'."
    }, 
    {
      "label": "Medio ambiente", 
      "id": "envi", 
      "description": "Por ejemplo: 'Operadores de residuos peligrosos'."
    }, 
    {
      "label": "Gobierno y sector p\u00fablico", 
      "id": "gove", 
      "description": "Por ejemplo: 'Inmuebles del estado Nacional'."
    }, 
    {
      "label": "Salud", 
      "id": "heal", 
      "description": "Por ejemplo: 'Estad\u00edsticas nacionales de VIH/SIDA'."
    }, 
    {
      "label": "Asuntos internacionales", 
      "id": "intr", 
      "description": "Por ejemplo: 'Representaciones argentinas en el exterior'."
    }, 
    {
      "label": "Justicia, seguridad y legales", 
      "id": "just", 
      "description": "Por ejemplo: 'Censo penitenciario'."
    }, 
    {
      "label": "Regiones y ciudades", 
      "id": "regi", 
      "description": "Por ejemplo: 'Departamentos de la provincia de R\u00edo Negro'."
    }, 
    {
      "label": "Poblaci\u00f3n y sociedad", 
      "id": "soci", 
      "description": "Por ejemplo: 'Turistas residentes que viajan por Argentina'."
    }, 
    {
      "label": "Ciencia y tecnolog\u00eda", 
      "id": "tech", 
      "description": "Por ejemplo: 'Recursos humanos en ciencia y tecnolog\u00eda'."
    }, 
    {
      "label": "Transporte", 
      "id": "tran", 
      "description": "Por ejemplo: 'Estad\u00edsticas viales'."
    }
  ], 
  "dataset": [
    {
      "title": "Registro Unificado de V\u00edctimas del Terrorismo de Estado -RUVTE-", 
      "description": "Registro unificado del listado de V\u00edctimas del accionar represivo ilegal del Estado argentino entre 1966 y 1983 (v\u00edctimas de desaparici\u00f3n forzada y de asesinato) y del listado de casos en investigaci\u00f3n incluidos en el listado de la Conadep, sin denuncia formal ante la Secretar\u00eda de Derechos Humanos y Pluralismo Cultural de la Naci\u00f3n, que revisten la categor\u00eda de \u201cpresunci\u00f3n de desaparici\u00f3n forzada\u201d.", 
      "modified": "2017-02-08T21:39:01.346340", 
      "identifier": "6a36b5be-bb95-482d-b5d1-5ddbdaaa4959", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:23.233041", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d43fa140-f43f-4cc2-8491-b1d8bb899de4/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Secretar\u00eda de Derechos Humanos y Pluralismo Cultural. Registro Unificado de V\u00edctimas del Terrorismo de Estado"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Listado de v\u00edctimas del accionar represivo ilegal", 
          "description": "Listado de v\u00edctimas del accionar represivo ilegal del Estado argentino entre 1966 y 1983 (v\u00edctimas de desaparici\u00f3n forzada y de asesinato).", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:23.274127", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d43fa140-f43f-4cc2-8491-b1d8bb899de4/archivo/c6b674bc-e178-41f3-81f5-0f10038e1688", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d43fa140-f43f-4cc2-8491-b1d8bb899de4/resource/c6b674bc-e178-41f3-81f5-0f10038e1688/download/victimas-accionar-represivo-ilegal.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Listado de v\u00edctimas del accionar represivo ilegal sin denuncia formal", 
          "description": "Listado de casos en investigaci\u00f3n incluidos en el listado de la Conadep sin denuncia formal ante la Secretar\u00eda de Derechos Humanos y Pluralismo Cultural de la Naci\u00f3n, que revisten la categor\u00eda de \u201cpresunci\u00f3n de desaparici\u00f3n forzada\u201d.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:23.274178", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d43fa140-f43f-4cc2-8491-b1d8bb899de4/archivo/4c66093d-1293-4c44-a4c4-4cc1d914127e", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d43fa140-f43f-4cc2-8491-b1d8bb899de4/resource/4c66093d-1293-4c44-a4c4-4cc1d914127e/download/victimas-accionar-represivo-ilegal-sin-denuncia-formal.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "eventual", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Registro, Sistematizaci\u00f3n y Seguimiento de Femicidios y Homicidios Agravados por el G\u00e9nero", 
      "description": "Se registran los femicidios y homicidios agravados por el g\u00e9nero desde el a\u00f1o 2012 a la fecha. La base se nutre de diversas fuentes: articulos de prensa escrita, denuncias policiales y judiciales, denuncias realizadas ante la Secretar\u00eda de Derechos Humanos.", 
      "modified": "2017-02-08T21:38:28.545798", 
      "identifier": "f1b84bd8-e06b-4827-9adc-c105dd53d1aa", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:22.334832", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/27bb9b2c-521b-406c-bdf9-98110ef73f34/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Secretar\u00eda de Derechos Humanos y Pluralismo Cultural. Direcci\u00f3n Nacional de Asuntos Jur\u00eddicos en materia de Derechos Humanos. Unidad de Registro, Sistematizaci\u00f3n y Seguimiento de femicidios y de homicidios agravados por el g\u00e9nero"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Registro, Sistematizaci\u00f3n y Seguimiento de Femicidios y Homicidios Agravados por el g\u00e9nero", 
          "description": "Esta base registra los femicidios y homicidios agravados por el g\u00e9nero desde el a\u00f1o 2012 a la fecha.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:22.373861", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/27bb9b2c-521b-406c-bdf9-98110ef73f34/archivo/9a06c428-8552-42fe-86e1-487bca9b712c", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/27bb9b2c-521b-406c-bdf9-98110ef73f34/resource/9a06c428-8552-42fe-86e1-487bca9b712c/download/registro-de-femicidios.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P3M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Entidades constituidas en la Inspecci\u00f3n General de Justicia", 
      "description": "Datos de Entidades, Domicilios, Balances, Autoridades y Asambleas de las Entidades constituidas en la Inspecci\u00f3n General de Justicia - IGJ", 
      "modified": "2017-02-08T21:37:51.707060", 
      "identifier": "647cdfe3-7a18-447b-bd26-bf2d5a0fc308", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:10.991534", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Subsecretar\u00eda de Asuntos Registrales. Inspecci\u00f3n General de Justicia"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Entidades 2016-09", 
          "description": "Entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043043", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/c81a673f-50e4-4d3e-8ff5-8e623adf8161", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/c81a673f-50e4-4d3e-8ff5-8e623adf8161/download/igj-entidades.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Domicilios de entidades constituidas en la IGJ 2016-09", 
          "description": "Domicilios de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043114", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/ed11b717-d6d1-411d-b040-bfc0987cd72c", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/ed11b717-d6d1-411d-b040-bfc0987cd72c/download/igj-domicilios.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Autoridades de entidades 2016-09", 
          "description": "Autoridades de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043128", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/079c1104-aae4-4fe1-9474-e44e99054c9d", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/079c1104-aae4-4fe1-9474-e44e99054c9d/download/igj-autoridades.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Balances presentados por entidades constituidas en la IGJ 2016-09", 
          "description": "Balances presentados por entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043141", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/ad6835d8-0d6b-42dc-bb8f-2641af5ddf01", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/ad6835d8-0d6b-42dc-bb8f-2641af5ddf01/download/igj-balances.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Asambleas de entidades constituidas en la IGJ 2016-09", 
          "description": "Asambleas de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043154", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/75ec7f99-7088-4367-9ca4-d014d65f4a0a", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/75ec7f99-7088-4367-9ca4-d014d65f4a0a/download/igj-asambleas.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Autoridades de entidades 2016-10", 
          "description": "Autoridades de entidades constituidas en la IGJ.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043166", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/69ba7f4a-b2d4-476e-9feb-9616fee79677", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/69ba7f4a-b2d4-476e-9feb-9616fee79677/download/igj-autoridades.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Entidades 2016-10", 
          "description": "Entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043178", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/055e1b3a-c127-436c-829b-7e2cc9a4d9c8", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/055e1b3a-c127-436c-829b-7e2cc9a4d9c8/download/igj-entidades.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ.Balances presentados por entidades constituidas en la IGJ 2016-10", 
          "description": "Balances presentados por entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043190", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/2a8472e3-3ec6-4e6e-8baf-d53963f22643", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/2a8472e3-3ec6-4e6e-8baf-d53963f22643/download/igj-balances.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Asambleas de entidades constituidas en la IGJ 2016-10", 
          "description": "Asambleas de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043202", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/52e983b1-e633-4e1d-94b9-3be23c0a3a8f", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/52e983b1-e633-4e1d-94b9-3be23c0a3a8f/download/igj-asambleas.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Domicilios de entidades constituidas en la IGJ 2016-10", 
          "description": "Domicilios de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043214", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/c0fdac96-66ba-4c28-9a54-d4f7f27fd5f3", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/c0fdac96-66ba-4c28-9a54-d4f7f27fd5f3/download/igj-domicilios.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Entidades 2016-11", 
          "description": "Entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043230", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/b2df002f-c621-46e6-bb4f-e90be984f1f5", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/b2df002f-c621-46e6-bb4f-e90be984f1f5/download/igj-entidades.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Asambleas de entidades constituidas en la IGJ 2016-11", 
          "description": "Asambleas de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043242", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/b955c68f-cc82-4e72-9b08-d348ef59529a", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/b955c68f-cc82-4e72-9b08-d348ef59529a/download/igj-asambleas.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Autoridades de entidades 2016-11", 
          "description": "Autoridades de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043253", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/fafa4336-1e8e-411c-bb42-4f90300002e6", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/fafa4336-1e8e-411c-bb42-4f90300002e6/download/igj-autoridades.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Balances presentados por entidades constituidas en la IGJ 2016-11", 
          "description": "Balances presentados por entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043265", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/dc7d85b2-a695-4a9d-91e8-65de43b00b30", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/dc7d85b2-a695-4a9d-91e8-65de43b00b30/download/igj-balances.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Domicilios de entidades constituidas en la IGJ 2016-11", 
          "description": "Domicilios de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043277", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/b7311dd0-0a40-4bcf-aead-dbc2250cef5a", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/b7311dd0-0a40-4bcf-aead-dbc2250cef5a/download/igj-domicilios.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Entidades 2016-12", 
          "description": "Entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043289", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/5d39a3d6-b9c3-4427-acfd-f484fe790704", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/5d39a3d6-b9c3-4427-acfd-f484fe790704/download/igj-entidades.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ.  Asambleas de entidades constituidas en la IGJ 2016-12", 
          "description": "Asambleas de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043301", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/20f311ea-826e-4687-9144-36da68083a7a", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/20f311ea-826e-4687-9144-36da68083a7a/download/igj-asambleas.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Autoridades de entidades 2016-12", 
          "description": "Autoridades de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043313", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/1e304fcf-5a77-4c63-8e4d-e560e14389c3", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/1e304fcf-5a77-4c63-8e4d-e560e14389c3/download/igj-autoridades.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Domicilios de entidades constituidas en la IGJ 2016-12", 
          "description": "Balances presentados por entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043325", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/083c6bfc-7f20-41ca-8b2c-8584aa1babfc", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/083c6bfc-7f20-41ca-8b2c-8584aa1babfc/download/igj-domicilios.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Balances presentados por entidades constituidas en la IGJ 2016-12", 
          "description": "Domicilios de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043337", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/1dda9e3b-5e60-49b1-8aeb-e0901916d229", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/1dda9e3b-5e60-49b1-8aeb-e0901916d229/download/igj-balances.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Entidades 2017-01", 
          "description": "Entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043349", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/1715382e-0c5e-400b-9550-d1c395311cad", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/1715382e-0c5e-400b-9550-d1c395311cad/download/igj-entidades.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Balances presentados por entidades constituidas en la IGJ 2017-01", 
          "description": "Asambleas de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043361", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/6e90dced-64df-4c13-9a22-081bb3b872de", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/6e90dced-64df-4c13-9a22-081bb3b872de/download/igj-balances.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ.  Asambleas de entidades constituidas en la IGJ 2017-01", 
          "description": "Autoridades de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043373", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/9f31723c-8569-4dd4-ae7d-fdc46bc7ec8e", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/9f31723c-8569-4dd4-ae7d-fdc46bc7ec8e/download/igj-asambleas.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Autoridades de entidades 2017-01", 
          "description": "Balances presentados por entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043385", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/e41edb57-f798-443d-8932-c06d275aca18", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/e41edb57-f798-443d-8932-c06d275aca18/download/igj-autoridades.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "IGJ. Domicilios de entidades constituidas en la IGJ 2017-01", 
          "description": "Domicilios de entidades constituidas en la IGJ", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:11.043397", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/archivo/15e4fb9d-c195-40f1-b0a3-27c0ffe3591a", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/da045e06-35cb-4bdd-9b5e-ddee6712c86c/resource/15e4fb9d-c195-40f1-b0a3-27c0ffe3591a/download/igj-domicilios.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P1M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Estad\u00edstica de Inscripciones Iniciales de Automotores y Motoveh\u00edculos", 
      "description": "En este conjunto de datos se detalla la cantidad de automotores 0km inscriptos, discriminados por a\u00f1o, mes, provincia. Se consideran automotores: autom\u00f3viles, camiones, inclusive los llamados tractores para semirremolque, camionetas, rurales, jeeps, furgones de reparto, \u00f3mnibus, micro\u00f3mnibus y colectivos, sus respectivos remolques y acoplados, todos ellos a\u00fan cuando no estuvieran carrozados. Se consideran motoveh\u00edculos: ciclomotores, motocicletas, motocarro (motocargas y motofurgones), motonetas, triciclos y cuatriciclos con motor.", 
      "modified": "2017-02-08T21:32:58.078645", 
      "identifier": "e3412bfd-eecd-4aeb-af15-ee534792c561", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:15.811113", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/de4560f4-8620-4cb5-a3a5-e3e5684c0e45/", 
      "license": "Creative Commons Attribution", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Subsecretar\u00eda de Asuntos Registrales. Direcci\u00f3n Nacional de Registros Nacionales de la Propiedad Automotor y Cr\u00e9ditos Prendarios."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Estad\u00edstica de inscripciones iniciales de automotores y motoveh\u00edculos", 
          "description": "Estad\u00edstica mensual de inscripciones iniciales de automotores y motoveh\u00edculos", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:15.867352", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/de4560f4-8620-4cb5-a3a5-e3e5684c0e45/archivo/2436ab65-44da-4f45-a59d-5e09136e1df2", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/de4560f4-8620-4cb5-a3a5-e3e5684c0e45/resource/2436ab65-44da-4f45-a59d-5e09136e1df2/download/estadistica-inscripciones-iniciales-autos-motos.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P1M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP", 
      "description": "En este cuerpo de datos se detalla los datos recopilados en el censo realizado sobre el total de la poblaci\u00f3n detenida al d\u00eda 31 de diciembre de cada a\u00f1o, en cada establecimiento de la Rep\u00fablica Argentina. La unidad de an\u00e1lisis son las personas alojadas en dichos establecimientos.", 
      "modified": "2017-02-08T21:32:55.602880", 
      "identifier": "58c06280-e18e-467f-aa8b-dd7a17b776e1", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:24.211959", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Secretar\u00eda de Justicia. Subsecretar\u00eda de Pol\u00edtica Criminal. Direcci\u00f3n Nacional de Pol\u00edtica Criminal en Materia de Justicia y Legislaci\u00f3n Penal."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2015", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2015", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253814", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/b2c3f47c-b78d-4967-98be-0ab81dd0b415", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/b2c3f47c-b78d-4967-98be-0ab81dd0b415/download/sneep-2015.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2014", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2014", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253869", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/ae511208-8678-45ac-b088-6b2dd5964f4e", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/ae511208-8678-45ac-b088-6b2dd5964f4e/download/sneep-2014.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2013", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2013", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253884", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/f39839a0-cd4a-47a9-bb30-dba81ae61cae", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/f39839a0-cd4a-47a9-bb30-dba81ae61cae/download/sneep-2013.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2012", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2012", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253898", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/e289393f-4bfa-49af-8ba2-dbe64a9ba303", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/e289393f-4bfa-49af-8ba2-dbe64a9ba303/download/sneep-2012.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2011", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2011", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253910", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/0b5cf2e0-de16-4b71-b3c1-99aeb63d8165", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/0b5cf2e0-de16-4b71-b3c1-99aeb63d8165/download/sneep-2011.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2010", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2010", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253923", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/ed1061a5-3d28-4664-82a4-2406231cc0c8", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/ed1061a5-3d28-4664-82a4-2406231cc0c8/download/sneep-2010.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2009", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2009", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253935", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/e8cc11d5-0c05-4958-a791-26005adc9562", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/e8cc11d5-0c05-4958-a791-26005adc9562/download/sneep-2009.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2008", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2008", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253947", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/f627e52e-e55c-4d7f-bb0b-034a474479a9", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/f627e52e-e55c-4d7f-bb0b-034a474479a9/download/sneep-2008.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2007", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2007", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253959", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/d47a67c0-63d7-411d-bd32-19957776f31f", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/d47a67c0-63d7-411d-bd32-19957776f31f/download/sneep-2007.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2006", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2006", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253972", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/4315c359-3c3e-429e-bac6-4ae75dad6965", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/4315c359-3c3e-429e-bac6-4ae75dad6965/download/sneep-2006.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2005", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2005", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253983", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/81209a1c-782e-4e65-b04c-2bcb39f9c316", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/81209a1c-782e-4e65-b04c-2bcb39f9c316/download/sneep-2005.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2004", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2004", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.253996", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/124e804b-98c1-4460-ae6a-c392eb7b21a5", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/124e804b-98c1-4460-ae6a-c392eb7b21a5/download/sneep-2004.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2003", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2003", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.254008", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/a1170dc3-2c57-4b80-bf7a-438cfc3beefd", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/a1170dc3-2c57-4b80-bf7a-438cfc3beefd/download/sneep-2003.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena \u2013 SNEEP - 2002", 
          "description": "Sistema Nacional de Estad\u00edsticas sobre Ejecuci\u00f3n de la Pena correspondiente al a\u00f1o 2002", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:24.254020", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/archivo/0c05bf5b-e547-42bf-8518-9a80a2ea1b45", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6c03af36-6a1d-4306-b2a8-dd39ad73afb3/resource/0c05bf5b-e547-42bf-8518-9a80a2ea1b45/download/sneep-2002.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P1Y", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Magistrados de la Justicia Federal y de la Justicia Nacional", 
      "description": "En este conjunto de datos se detalla la estructura y la n\u00f3mina de jueces, fiscales y defensores de la justicia nacional y de la justicia federal de la Rep\u00fablica Argentina, estado de cobertura de cargos, estado de los concursos destinados a cubrir los cargos que se encuentran vacantes, decretos y/o resoluciones de designaci\u00f3n y/o traslado de los jueces, fiscales o defensoresos y presidente y ministro en funciones al momento de la designaci\u00f3n.", 
      "modified": "2017-02-08T21:32:47.566509", 
      "identifier": "53ee9284-3460-4415-9c1f-ab0e8764a918", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:20.266905", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/3c18d46e-729e-4973-8efd-f54cab18b7e3/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Secretar\u00eda de Justicia. Subsecretar\u00eda de Relaciones con el Poder Judicial y Asuntos Penitenciarios. Oficina Decretos"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Magistrados de la Justicia Federal y de la Justicia Nacional", 
          "description": "Listado actual de jueces, fiscales y defensores de la Justicia Federal y de la Justicia Nacional. No se incluyen los magistrados de la Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n, de la Procuraci\u00f3n General de la Naci\u00f3n ni de la Defensor\u00eda General de la Naci\u00f3n.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:20.346452", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/3c18d46e-729e-4973-8efd-f54cab18b7e3/archivo/3c8c1fea-c97b-4368-b31b-da244d66adb3", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/3c18d46e-729e-4973-8efd-f54cab18b7e3/resource/3c8c1fea-c97b-4368-b31b-da244d66adb3/download/magistrados-justicia-federal-nacional.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Designaci\u00f3n de magistrados de la Justicia Federal y de la Justicia Nacional", 
          "description": "Designacion de jueces, fiscales y defensores de la Justicia Federal y de la Justicia Nacional", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:20.346514", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/3c18d46e-729e-4973-8efd-f54cab18b7e3/archivo/ac34ee63-7e86-4f15-b57b-c6a35f71ea6e", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/3c18d46e-729e-4973-8efd-f54cab18b7e3/resource/ac34ee63-7e86-4f15-b57b-c6a35f71ea6e/download/magistrados-justicia-federal-nacional-designaciones.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Renuncia de magistrados de la Justicia Federal y de la Justicia Nacional", 
          "description": "Renuncia de jueces, fiscales y defensores de la Justicia Federal y de la Justicia Nacional", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:20.346531", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/3c18d46e-729e-4973-8efd-f54cab18b7e3/archivo/551c8132-4aef-419a-8f7b-020bb613980b", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/3c18d46e-729e-4973-8efd-f54cab18b7e3/resource/551c8132-4aef-419a-8f7b-020bb613980b/download/magistrados-justicia-federal-nacional-renuncias.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "eventual", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Listado de Registros Seccionales de la Direcci\u00f3n Nacional de Registros Nacionales de la Propiedad Automotor y Cr\u00e9ditos Prendarios", 
      "description": "En este conjunto de datos se detallan los datos de los Registros Seccionales donde se realizan los tr\u00e1mites registrales de los veh\u00edculos (automotores, motoveh\u00edculos y maquinarias agr\u00edcolas, viales e industriales y cr\u00e9ditos prendarios) de todo el pa\u00eds.", 
      "modified": "2017-02-08T21:32:38.805254", 
      "identifier": "968f79ad-0876-4eea-aef0-25df6310df7d", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:19.212403", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/bbdac295-c88e-4e2d-8f74-a845a2e93a61/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Subsecretar\u00eda de Asuntos Registrales. Direcci\u00f3n Nacional de Registros Nacionales de la Propiedad Automotor y Cr\u00e9ditos Prendarios."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Listado de Registros Seccionales de todo el pa\u00eds", 
          "description": "Listado de Registros Seccionales de todo el pa\u00eds con competencia en automotores, motoveh\u00edculos, maquinaria agr\u00edcola, vial e industrial y cr\u00e9ditos prendarios.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:19.245441", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/bbdac295-c88e-4e2d-8f74-a845a2e93a61/archivo/54bd9fa1-a059-4411-b146-457791e882f8", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/bbdac295-c88e-4e2d-8f74-a845a2e93a61/resource/54bd9fa1-a059-4411-b146-457791e882f8/download/listado-registros-seccionales.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P1M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Solicitudes de Condici\u00f3n de Leg\u00edtimo Usuario de Armas de Fuego", 
      "description": "En este conjunto de datos se detallan las solicitudes de Condici\u00f3n de Leg\u00edtimo Usuario de Armas de Fuego comprendidas en el \"Sistema de Control Ciudadano para Autorizaciones\".\n \n Los datos son actualizados en forma diaria y son vistos hasta las 00:00 horas del d\u00eda siguiente del vencimiento de la publicaci\u00f3n. Resoluci\u00f3n ANMaC N\u00b00009/2016.", 
      "modified": "2017-02-08T21:28:14.352296", 
      "identifier": "cc28cdc5-8466-48cd-bf54-eca9dd3ba255", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:26.686154", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/0a0c3def-3d81-4850-854c-7af25831250b/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Agencia Nacional de materiales Controlados - Coordinaci\u00f3n de Sistemas"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Solicitudes de Condici\u00f3n de Leg\u00edtimo Usuario de Armas de Fuego", 
          "description": "Listado de Solicitudes de Condici\u00f3n de Leg\u00edtimo Usuario de Armas de Fuego comprendidas en el \"Sistema de Control Ciudadano para Autorizaciones\"", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:26.729397", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/0a0c3def-3d81-4850-854c-7af25831250b/archivo/0ecec60a-0723-4232-a401-6565ebb282cf", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/0a0c3def-3d81-4850-854c-7af25831250b/resource/0ecec60a-0723-4232-a401-6565ebb282cf/download/solicitudes-de-condicion-de-legitimo-usuario-de-armas-de-fuego.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P0.5M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Solicitudes de Autorizaci\u00f3n de Portaci\u00f3n de Armas de Fuego", 
      "description": "En este conjunto de datos se detallan las Solicitudes de Autorizaci\u00f3n de Portaci\u00f3n de Armas de Fuego comprendidas en el \"Sistema de Control Ciudadano para Autorizaciones\".\n \n Los datos son actualizados en forma diaria y son vistos hasta las 00:00 horas del d\u00eda siguiente del vencimiento de la publicaci\u00f3n. Resoluci\u00f3n ANMaC N\u00b00009/2016.", 
      "modified": "2017-02-08T21:27:50.482251", 
      "identifier": "65d9b4de-7af3-47be-a9f3-9a187a17fc45", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:27.599000", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/35278d98-c274-4612-9d1d-72d0d0923368/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Agencia Nacional de Materiales Controlados - ANMaC. Coordinaci\u00f3n de Sistemas."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Solicitudes de Autorizaci\u00f3n de Portaci\u00f3n de Armas de Fuego", 
          "description": "Listado de Solicitudes de Autorizaci\u00f3n de Portaci\u00f3n de Armas de Fuego comprendidas en el \"Sistema de Control Ciudadano para Autorizaciones\".", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:27.639500", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/35278d98-c274-4612-9d1d-72d0d0923368/archivo/2e0a4e06-0d2e-4e78-861d-1105e558e493", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/35278d98-c274-4612-9d1d-72d0d0923368/resource/2e0a4e06-0d2e-4e78-861d-1105e558e493/download/solicitudes-de-autorizacion-de-portacion-de-armas-de-fuego.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P0.5M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Base de datos legislativos Infoleg", 
      "description": "Base de documentos digitales normativos nacionales: leyes, decisiones administrativas, decretos, resoluciones, disposiciones, acordadas y todo acto administrativo publicado en la primera secci\u00f3n del Bolet\u00edn Oficial de la Rep\u00fablica Argentina desde mayo 1997 m\u00e1s la normativa referenciada", 
      "modified": "2017-02-08T21:27:41.250872", 
      "identifier": "938ff3e4-b067-4ecd-8ff8-720ca468dfa5", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:04.952185", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d9a963ea-8b1d-4ca3-9dd9-07a4773e8c23/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Secretar\u00eda de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica. Direcci\u00f3n Nacional del Sistema Argentino de Informaci\u00f3n Jur\u00eddica"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Base Infoleg de Normativa Nacional", 
          "description": "Base de documentos digitales normativos nacionales: leyes, decisiones administrativas, decretos, resoluciones, disposiciones, acordadas y todo acto administrativo publicado en la primera secci\u00f3n del Bolet\u00edn", 
          "issued": "2017-02-08T14:51:41.019696", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d9a963ea-8b1d-4ca3-9dd9-07a4773e8c23/archivo/8db246a2-48dd-4f2f-b08e-ab6293747882", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d9a963ea-8b1d-4ca3-9dd9-07a4773e8c23/resource/8db246a2-48dd-4f2f-b08e-ab6293747882/download/base-infoleg-normativa-nacional.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Base Complementaria Infoleg de Normas Modificadas", 
          "description": "Base complementaria Infoleg con normas nacionales modificadas: leyes, decisiones administrativas, decretos, resoluciones, disposiciones, acordadas y todo acto administrativo publicado en la primera secci\u00f3n del Bolet\u00edn Oficial de la Rep\u00fablica Argentina desde mayo 1997 m\u00e1s la normativa referenciada", 
          "issued": "2017-02-08T14:51:41.019730", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d9a963ea-8b1d-4ca3-9dd9-07a4773e8c23/archivo/d9fbf1d5-679e-4833-bcdc-3a8f58523d18", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d9a963ea-8b1d-4ca3-9dd9-07a4773e8c23/resource/d9fbf1d5-679e-4833-bcdc-3a8f58523d18/download/base-complementaria-infoleg-normas-modificadas.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Base Complementaria Infoleg de Normas Modificatorias", 
          "description": "Base complementaria Infoleg con normas nacionales modificatorias: leyes,  decisiones administrativas, decretos, resoluciones, disposiciones, acordadas y  todo acto administrativo publicado en la primera secci\u00f3n del Bolet\u00edn Oficial de la Rep\u00fablica Argentina desde mayo 1997 m\u00e1s la normativa referenciada", 
          "issued": "2017-02-08T14:51:41.019745", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d9a963ea-8b1d-4ca3-9dd9-07a4773e8c23/archivo/f9170086-6538-44f1-8c7e-3e193c1fea7f", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d9a963ea-8b1d-4ca3-9dd9-07a4773e8c23/resource/f9170086-6538-44f1-8c7e-3e193c1fea7f/download/base-complementaria-infoleg-normas-modificatorias.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P1M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Registro, Sistematizaci\u00f3n y Seguimiento de Hechos de Violencia Institucional", 
      "description": "El registro analiza las formas de expresi\u00f3n de la violencia institucional sobre la base de las presentaciones, denuncias e informaciones recibidas en la Secretar\u00eda de Derechos Humanos.", 
      "modified": "2017-02-08T21:27:37.807870", 
      "identifier": "7527cd1b-dfc4-4a23-873d-0dc5101d34d8", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:28.501557", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/c64b3899-65df-4024-afe8-bdf971f30dd8/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Secretar\u00eda de Derechos Humanos y Pluralismo Cultural. Subsecretar\u00eda de Protecci\u00f3n de Derechos Humanos. Direcci\u00f3n Nacional de Pol\u00edticas contra la Violencia Institucional"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Seguimiento de hechos de violencia institucional", 
          "description": "Seguimientos de hechos de violencia institucional sobre la base de las presentaciones, denuncias e informaciones recibidas en el \u00e1mbito de la Secretar\u00eda de Derechos Humanos.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:28.527354", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/c64b3899-65df-4024-afe8-bdf971f30dd8/archivo/56dbd545-f102-4fbd-be48-0edb9b1f846c", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/c64b3899-65df-4024-afe8-bdf971f30dd8/resource/56dbd545-f102-4fbd-be48-0edb9b1f846c/download/violencia-institucional.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P3M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Sistema de Consulta Nacional de Rebeld\u00edas y Capturas - Co.Na.R.C.", 
      "description": "La base Co.Na.R.C., creada a partir de la sanci\u00f3n del decreto 346/2009, se conforma con las comunicaciones que los tribunales realizan al Registro Nacional de Reincidencia de toda medida restrictiva a la libertad ambulatoria que se dicta en el marco de una causa penal, en cualquier jurisdicci\u00f3n del pa\u00eds (\u00e1mbito federal, nacional, provincial y de la CABA). \u00a0La base s\u00f3lo refleja las \u00f3rdenes de detenci\u00f3n vigentes hasta las 7:00 hs. de la fecha de actualizaci\u00f3n.", 
      "modified": "2017-02-08T14:51:42.917345", 
      "identifier": "c8a18170-0d50-4155-ade0-490913218da2", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:08.547605", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/e042c362-ff39-476f-9328-056a9de753f0/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia. Subsecretar\u00eda de Asuntos Registrales. Direccion Nacional Registro Nacional de Reincidencia"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema de Consulta Nacional de Rebeld\u00edas y Capturas", 
          "description": "Sistema de Consulta Nacional de Rebeld\u00edas y Capturas (base Co.Na.R.C.) vigentes al 07-02-2017. Para optimizar los resultados de b\u00fasqueda ingresar por apellido y por documento.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:08.574450", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/e042c362-ff39-476f-9328-056a9de753f0/archivo/a95d0e79-08c4-49b9-88b8-d569484bf1d7", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/e042c362-ff39-476f-9328-056a9de753f0/resource/a95d0e79-08c4-49b9-88b8-d569484bf1d7/download/rebeldias-y-capturas.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P1D", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Centros de Acceso a la Justicia -CAJ-", 
      "description": "Este conjunto de datos contiene la informaci\u00f3n correspondiente a los Centros de Acceso a la Justicia -CAJ- que est\u00e1n activos. Los CAJ tienen por objetivo promover y facilitar el acceso a la justicia de los sectores m\u00e1s vulnerables, a trav\u00e9s de asesoramiento y atenci\u00f3n profesional, ya sea jur\u00eddico o psicosocial.", 
      "modified": "2017-02-08T14:51:42.170733", 
      "identifier": "69414249-b2c9-4b06-bc28-9a4ee6f989da", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:07.682859", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/9775fcdf-99b9-47f6-87ae-6d46cfd15b40/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Subsecretar\u00eda de Acceso a la Justicia. Direcci\u00f3n Nacional de Acceso a la Justicia"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Centros de Acceso a la Justicia (CAJ)", 
          "description": "Centros de Acceso a la Justicia activos", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:07.734098", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/9775fcdf-99b9-47f6-87ae-6d46cfd15b40/archivo/906a1daf-cb0c-4765-98d4-40b0f8caf48b", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/9775fcdf-99b9-47f6-87ae-6d46cfd15b40/resource/906a1daf-cb0c-4765-98d4-40b0f8caf48b/download/centros-acceso-justicia-activos.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P1M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Base SAIJ de Normativa Provincial", 
      "description": "Base de documentos digitales normativos provinciales: leyes, decretos leyes, textos ordenados, c\u00f3digos y Constituciones publicados en el Bolet\u00edn Oficial de la Provincia correspondiente", 
      "modified": "2017-02-08T14:01:44.333037", 
      "identifier": "82c12a46-8e0c-4796-bcb2-8b93a33cfa1f", 
      "issued": "2017-02-08T13:54:39.550985", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d59c2d29-d561-4ad2-a032-cc82b40db2d3/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Secretar\u00eda de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica. Direcci\u00f3n Nacional del Sistema Argentino de Informaci\u00f3n Jur\u00eddica"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Base SAIJ de Normativa Provincial", 
          "description": "Base de documentos digitales normativos provinciales: leyes, decretos leyes, textos ordenados, c\u00f3digos y Constituciones publicados en el Bolet\u00edn Oficial de la Provincia correspondiente.", 
          "issued": "2017-02-08T13:54:41.440146", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d59c2d29-d561-4ad2-a032-cc82b40db2d3/archivo/0ebc70cc-0e71-4158-ab75-9759339e4cbd", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/d59c2d29-d561-4ad2-a032-cc82b40db2d3/resource/0ebc70cc-0e71-4158-ab75-9759339e4cbd/download/base-saij-normativa-provincial.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P1M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Tesauro SAIJ de Derecho Argentino", 
      "description": "El Tesauro SAIJ es un sistema de organizaci\u00f3n del conocimiento jur\u00eddico, en forma de lista de t\u00e9rminos controlados que representan conceptos. Se utiliza para hacer m\u00e1s eficiente para el usuario el acceso a la informaci\u00f3n contenida en un archivo o centro de documentaci\u00f3n que administre material vinculado con el Derecho argentino.", 
      "modified": "2017-02-08T13:54:49.610491", 
      "identifier": "8e6c3d4a-9859-4d46-a81b-95e787ce012e", 
      "issued": "2017-02-08T13:54:49.559145", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/e41e8224-f868-4688-9fae-94d320f8ee5e/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Secretar\u00eda de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica. Direcci\u00f3n Nacional del Sistema Argentino de Informaci\u00f3n Jur\u00eddica"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "RDF", 
          "title": "Tesauro SAIJ de Derecho Argentino", 
          "description": "Tesauro SAIJ de Derecho Argentino", 
          "issued": "2017-02-08T13:54:49.643943", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/e41e8224-f868-4688-9fae-94d320f8ee5e/archivo/0a823ec3-4609-41b6-8af8-93afd23aaf9c", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/e41e8224-f868-4688-9fae-94d320f8ee5e/resource/0a823ec3-4609-41b6-8af8-93afd23aaf9c/download/tesauro-saij.rdf"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P1M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Ejecuci\u00f3n Presupuestaria de la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional", 
      "description": "Datos correspondientes a la ejecuci\u00f3n presupuestaria de la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional incluyendo apertura institucional, Fuente de Financiamiento,  Car\u00e1cter y Objeto del Gasto, Finalidad y Funci\u00f3n y Clasificador Econ\u00f3mico. A la informaci\u00f3n de sanci\u00f3n y vigente se incorporan las etapas del gasto (Comprometido, Devengado, Pagado).", 
      "modified": "2017-02-07T14:18:34.409852", 
      "identifier": "89f1a2dd-ad79-4211-87b4-44661d81ac0d", 
      "issued": "2016-03-07T21:17:11.594671", 
      "landingPage": "http://sitiodelciudadano.mecon.gov.ar", 
      "license": "ODbL-1.0", 
      "publisher": {
        "mbox": "sitiodelciudadano@mecon.gov.ar", 
        "name": "Ministerio de Hacienda. Secretar\u00eda de Hacienda. Subsecretar\u00eda de Presupuesto."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Presupuesto Nacional A\u00f1o 2017", 
          "description": "Distribuci\u00f3n de los cr\u00e9ditos presupuestarios y ejecuci\u00f3n semanal correspondientes al a\u00f1o 2017.", 
          "issued": "2017-02-07T14:17:20.423568", 
          "modified": "2017-02-07T14:17:20.342162", 
          "license": "odc-odbl", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/89f1a2dd-ad79-4211-87b4-44661d81ac0d/archivo/b0c58264-64f3-4ee8-a642-7208745f8fa7", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/89f1a2dd-ad79-4211-87b4-44661d81ac0d/resource/b0c58264-64f3-4ee8-a642-7208745f8fa7/download/presupuesto-2017.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Presupuesto Nacional A\u00f1o 2016", 
          "description": "Distribuci\u00f3n de los cr\u00e9ditos presupuestarios y ejecuci\u00f3n semanal correspondientes al a\u00f1o 2016.", 
          "issued": "2016-03-07T18:20:49.849871", 
          "modified": "2016-12-28T02:54:05.788868", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/89f1a2dd-ad79-4211-87b4-44661d81ac0d/archivo/84e23782-7d52-4724-a4ba-2f9621fa5f4e", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/89f1a2dd-ad79-4211-87b4-44661d81ac0d/resource/84e23782-7d52-4724-a4ba-2f9621fa5f4e/download/presupuesto-2016.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Estad\u00edstica de mediaciones prejudiciales y judiciales", 
      "description": "En este conjunto de datos se detalla la cantidad de mediaciones prejudiciales y judiciales (remitidas por el Juez una vez iniciado el juicio) registradas en el Sistema Mepre, que est\u00e1 operativo desde febrero de 2014 y que registra la totalidad de las mediaciones prejudiciales efectuadas desde la fecha de su implementaci\u00f3n.", 
      "modified": "2017-02-06T21:00:33.705350", 
      "identifier": "d197a9dc-bdb7-497e-9e28-bedc9a1f2fbc", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:21.455634", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/a9767469-d903-4158-aa76-b21dd37e8aff/", 
      "license": "Creative Commons Attribution", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Subsecretar\u00eda de Acceso a la Justicia. Direcci\u00f3n Nacional de Mediaci\u00f3n y M\u00e9todos Participativos de Resoluci\u00f3n de Conflictos."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Estad\u00edstica de mediaciones prejudiciales y judiciales", 
          "description": "Estad\u00edstica de mediaciones prejudiciales y judiciales efectuadas desde febrero de 2014", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:21.480253", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/a9767469-d903-4158-aa76-b21dd37e8aff/archivo/fee87e15-3d5b-4d30-a29f-2dd8815fc015", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/a9767469-d903-4158-aa76-b21dd37e8aff/resource/fee87e15-3d5b-4d30-a29f-2dd8815fc015/download/estadisticas-mediaciones-prejudiciales-y-judiciales.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P1M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Internos del Servicio Penitenciario Federal - SPF", 
      "description": "Este conjunto de datos registra los internos del Servicio Penitenciario Federal \u2013 SPF \u2013 condenados, procesados e inimputables, alojados en los establecimientos del Servicio Penitenciario Federal de todo el pa\u00eds.", 
      "modified": "2017-02-06T20:57:21.862265", 
      "identifier": "0647b5bc-62f6-49fa-ae24-bcd8541d03c8", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:16.862027", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Secretar\u00eda de Justicia. Subsecretar\u00eda de Relaciones con el Poder Judicial y Asuntos Penitenciarios. Direcci\u00f3n Nacional del Servicio Penitenciario Federal"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Internos del SPF - Condenados 2016-09", 
          "description": "Este conjunto de datos registra los condenados alojados en los establecimientos del Servicio Penitenciario Federal de todo el pa\u00eds.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:16.933833", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/archivo/47e53feb-ca88-4322-a663-e511485213a0", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/resource/47e53feb-ca88-4322-a663-e511485213a0/download/internos-spf-condenados-2016-09.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Internos del SPF - Inimputables 2016-09", 
          "description": "Este conjunto de datos registra los inimputables alojados en los establecimientos del Servicio Penitenciario Federal de todo el pa\u00eds.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:16.933868", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/archivo/ecc3d11d-ea79-43e6-81dd-fe6557cdbc08", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/resource/ecc3d11d-ea79-43e6-81dd-fe6557cdbc08/download/internos-spf-inimputables-2016-09.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Internos del SPF - Procesados 2016-09", 
          "description": "Este conjunto de datos registra los procesados alojados en los establecimientos del Servicio Penitenciario Federal de todo el pa\u00eds.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:16.933883", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/archivo/43b72420-1934-45d8-bcf1-c030f442dd85", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/resource/43b72420-1934-45d8-bcf1-c030f442dd85/download/internos-spf-procesados-2016-09.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Internos del SPF - Inimputables 2016-10", 
          "description": "Este conjunto de datos registra los inimputables alojados en los establecimientos del Servicio Penitenciario Federal de todo el pa\u00eds.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:16.933896", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/archivo/9e29e518-90d2-4338-9994-fe6eae9a6c9f", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/resource/9e29e518-90d2-4338-9994-fe6eae9a6c9f/download/internos-spf-inimputables-2016-10.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Internos del SPF - Condenados 2016-10", 
          "description": "Este conjunto de datos registra los condenados alojados en los establecimientos del Servicio Penitenciario Federal de todo el pa\u00eds.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:16.933909", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/archivo/aea37ed5-9cbb-408f-a95e-86de7130b958", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/resource/aea37ed5-9cbb-408f-a95e-86de7130b958/download/internos-spf-condenados-2016-10.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Internos del SPF - Procesados 2016-10", 
          "description": "Este conjunto de datos registra los procesados alojados en los establecimientos del Servicio Penitenciario Federal de todo el pa\u00eds.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:16.933922", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/archivo/28dd97a3-df32-442d-8f4e-2e845ce18c43", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/resource/28dd97a3-df32-442d-8f4e-2e845ce18c43/download/internos-spf-procesados-2016-10.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Internos del SPF - Condenados 2016-11", 
          "description": "Este conjunto de datos registra los procesados alojados en los establecimientos del Servicio Penitenciario Federal de todo el pa\u00eds.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:16.933935", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/archivo/c496b296-5930-425f-bfa4-1c1a80d34d89", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/resource/c496b296-5930-425f-bfa4-1c1a80d34d89/download/internos-spf-condenados-2016-11.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Internos del SPF - Procesados 2016-11", 
          "description": "Este conjunto de datos registra los procesados alojados en los establecimientos del Servicio Penitenciario Federal de todo el pa\u00eds.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:16.933947", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/archivo/ea713323-7e8e-42ce-b1e9-f920982ebcac", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/resource/ea713323-7e8e-42ce-b1e9-f920982ebcac/download/internos-spf-procesados-2016-11.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Internos del SPF - Inimputables 2016-11", 
          "description": "Este conjunto de datos registra los procesados alojados en los establecimientos del Servicio Penitenciario Federal de todo el pa\u00eds.", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:16.933960", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/archivo/8b5a01c5-b8a6-479c-9e1b-49d87f8964c5", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/6d0e08b3-041c-40c1-9ea6-962db3747677/resource/8b5a01c5-b8a6-479c-9e1b-49d87f8964c5/download/internos-spf-inimputables-2016-11.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "R/P1M", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Declaraci\u00f3n Jurada Patrimonial Integral de car\u00e1cter p\u00fablico", 
      "description": "Datos correspondiente a las Declaraciones Juradas Patrimoniales Integrales presentadas por los sujetos obligados conforme lo normado en la Ley de \u00c9tica P\u00fablica 25.188 modificada por la Ley 26.857, reglamentada por el Decreto Nro. 895/2013 y la Resoluci\u00f3n General AFIP Nro. 3511/2013 y Resoluci\u00f3n M.J. y D.H. Nro. 1695/2013. La utilizaci\u00f3n de este conjunto de datos se encuentra regulada por el Art. 11 de la Ley de \u00c9tica P\u00fablica 25.188.", 
      "modified": "2017-02-06T20:04:16.447040", 
      "identifier": "8273f1ba-d0b9-4064-9158-64937cf44462", 
      "issued": "2017-02-06T20:03:09.460866", 
      "landingPage": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/4680199f-6234-4262-8a2a-8f7993bf784d/", 
      "license": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", 
      "publisher": {
        "mbox": null, 
        "name": "Ministerio de Justicia y Derechos Humanos. Oficina Anticorrupci\u00f3n."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Declaraciones Juradas Patrimoniales Integrales para el a\u00f1o fiscal 2015", 
          "description": "Declaraciones Juradas Patrimoniales Integrales para el a\u00f1o fiscal 2015", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:09.494193", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/4680199f-6234-4262-8a2a-8f7993bf784d/archivo/b029969c-85a7-4adb-afe1-33165e835517", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/4680199f-6234-4262-8a2a-8f7993bf784d/resource/b029969c-85a7-4adb-afe1-33165e835517/download/declaraciones-juradas-2015.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Declaraciones Juradas Patrimoniales Integrales para el a\u00f1o fiscal 2014", 
          "description": "Declaraciones Juradas Patrimoniales Integrales para el a\u00f1o fiscal 2014", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:09.494248", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/4680199f-6234-4262-8a2a-8f7993bf784d/archivo/0bd85cd7-ef0a-4e62-be7b-6d58db17ebbc", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/4680199f-6234-4262-8a2a-8f7993bf784d/resource/0bd85cd7-ef0a-4e62-be7b-6d58db17ebbc/download/declaraciones-juradas-2014.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Declaraciones Juradas Patrimoniales Integrales para el a\u00f1o fiscal 2013", 
          "description": "Declaraciones Juradas Patrimoniales Integrales para el a\u00f1o fiscal 2013", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:09.494261", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/4680199f-6234-4262-8a2a-8f7993bf784d/archivo/357e0886-2b15-481b-9e4b-d7f663c214bb", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/4680199f-6234-4262-8a2a-8f7993bf784d/resource/357e0886-2b15-481b-9e4b-d7f663c214bb/download/declaraciones-juradas-2013.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Declaraciones Juradas Patrimoniales Integrales para el a\u00f1o fiscal 2012", 
          "description": "Declaraciones Juradas Patrimoniales Integrales para el a\u00f1o fiscal 2012", 
          "issued": "2017-02-06T20:03:09.494273", 
          "accessURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/4680199f-6234-4262-8a2a-8f7993bf784d/archivo/daad6625-2610-4d7e-b4fc-45a235e48f07", 
          "downloadURL": "http://datos.jus.gob.ar/dataset/4680199f-6234-4262-8a2a-8f7993bf784d/resource/daad6625-2610-4d7e-b4fc-45a235e48f07/download/declaraciones-juradas-2012.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "accrualPeriodicity": "eventual", 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Planes de Apertura de Datos", 
      "description": "Compromisos de publicaci\u00f3n presentados por las jurisdicciones del Poder Ejecutivo Nacional en cumplimiento del Decreto 117/2016.", 
      "modified": "2017-01-27T19:56:06.155852", 
      "identifier": "43c2e6ae-f0a7-4688-b5aa-2aa6f4811a9c", 
      "issued": "2017-01-25T19:18:44.364167", 
      "landingPage": "https://datosgobar.github.io/pad", 
      "license": "Creative Commons Attribution", 
      "publisher": {
        "mbox": "datos@modernizacion.gob.ar", 
        "name": "Ministerio de Modernizaci\u00f3n. Secretar\u00eda de Gesti\u00f3n e Innovaci\u00f3n P\u00fablica. Subsecretar\u00eda de Innovaci\u00f3n P\u00fablica y Gobierno Abierto"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Planes de Apertura 2016/17", 
          "description": "Planes de apertura de datos para los a\u00f1os 2016 y 2017.", 
          "issued": "2017-01-25T19:34:01.140848", 
          "modified": "2017-01-27T19:56:04.544860", 
          "license": "cc-by", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/43c2e6ae-f0a7-4688-b5aa-2aa6f4811a9c/archivo/e4b01622-dd69-4153-9b5b-0cd72c773d7d", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/43c2e6ae-f0a7-4688-b5aa-2aa6f4811a9c/resource/e4b01622-dd69-4153-9b5b-0cd72c773d7d/download/planes-apertura-2016-2017.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "language": [
        "spa"
      ], 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Contratos de Alquiler del Estado Nacional como Locador", 
      "description": "Informaci\u00f3n de los contratos donde el Estado Nacional arrienda, como locador, inmuebles de su propiedad. Esta informaci\u00f3n se actualizar\u00e1 conforme los contratos sean digitalizados y cargados por la Agencia de Administraci\u00f3n de Bienes del Estado.", 
      "modified": "2017-01-25T13:54:06.012136", 
      "identifier": "b9602e2a-163f-4d12-adcb-c0c92f3a49f0", 
      "issued": "2016-10-24T14:43:18.578156", 
      "landingPage": "http://datos.gob.ar/dataset/contratos-alquiler-estado-nacional-locador", 
      "license": "ODbL-1.0", 
      "publisher": {
        "mbox": "info_renabe@bienesdelestado.gob.ar", 
        "name": "Jefatura de Gabinete de Ministros. Agencia de Administraci\u00f3n de Bienes del Estado. Direcci\u00f3n Nacional del Registro de Bienes Inmuebles."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Contratos de alquiler ENA como locador", 
          "description": "Informaci\u00f3n de los contratos donde el Estado Nacional arrienda, como locador, inmuebles de su propiedad. Esta informaci\u00f3n se actualizar\u00e1 conforme los contratos sean digitalizados y cargados por la Agencia de Administraci\u00f3n de Bienes del Estado.", 
          "issued": "2016-10-24T11:48:41.794340", 
          "modified": "2016-11-14T13:36:34.959766", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/b9602e2a-163f-4d12-adcb-c0c92f3a49f0/archivo/91219296-dc6a-4bdd-932b-7d0535def6f2", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/b9602e2a-163f-4d12-adcb-c0c92f3a49f0/resource/91219296-dc6a-4bdd-932b-7d0535def6f2/download/contratos-alquiler-estado-nacional-locador.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Estructura Org\u00e1nica y Autoridades del Poder Ejecutivo Nacional", 
      "description": "Este conjunto de datos provee  informaci\u00f3n acerca de la estructura y las autoridades de la Administraci\u00f3n Centralizada del Estado Nacional (al 9 de Noviembre de 2016), tomando como fuente de informaci\u00f3n el Bolet\u00edn Oficial y los respectivos Decretos de designaci\u00f3n de cargos en la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional hasta el rango de Subsecretarios.  \r\n\r\nEn esta primera versi\u00f3n no se incluyen los cargos extra-escalafonarios. Toda la informaci\u00f3n suministrada est\u00e1 en proceso de actualizaci\u00f3n permanente. Los datos de contacto tanto domiciliario, postal, telef\u00f3nico, como digital, han sido relevados a partir de la informaci\u00f3n publicada por los Organismos en distintas fuentes de informaci\u00f3n y en sus respectivos sitios de web.", 
      "modified": "2017-01-20T17:41:13.303585", 
      "identifier": "ad5b0e15-a9ed-40d5-9827-33a0ece12433", 
      "issued": "2016-03-07T22:09:06.225695", 
      "landingPage": "http://mapadelestado.modernizacion.gob.ar", 
      "license": "ODbL-1.0", 
      "publisher": {
        "mbox": "mapadelestado@modernizacion.gob.ar", 
        "name": "Ministerio de Modernizaci\u00f3n. Secretar\u00eda  de Empleo P\u00fablico. Subsecretar\u00eda de Planificaci\u00f3n de Empleo P\u00fablico"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Estructura Org\u00e1nica y Autoridades del PEN", 
          "description": "Estructura org\u00e1nica y autoridades del Poder Ejecutivo Nacional.", 
          "issued": "2016-03-07T19:15:43.914412", 
          "modified": "2016-12-01T13:24:32.695894", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/ad5b0e15-a9ed-40d5-9827-33a0ece12433/archivo/b705d8c1-650f-43cc-bde6-68850fcecd21", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/ad5b0e15-a9ed-40d5-9827-33a0ece12433/resource/b705d8c1-650f-43cc-bde6-68850fcecd21/download/estructura-organica.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Pauta Oficial", 
      "description": "La informaci\u00f3n publicada refleja las \u00f3rdenes de publicidad emitidas en concepto de campa\u00f1as de pauta oficial realizadas por la ADMINISTRACI\u00d3N PUBLICA NACIONAL, el Banco de la Naci\u00f3n Argentina y sus empresas vinculadas, y dem\u00e1s organismos comprendidos en el art\u00edculo 8\u00ba de la Ley N\u00ba 24.156, cualquiera fuera su fuente de financiamiento.", 
      "modified": "2017-01-17T18:49:18.368291", 
      "identifier": "122808ec-dcd1-4a9b-aafe-8fa80ac2a2f4", 
      "issued": "2016-09-02T18:38:21.940714", 
      "landingPage": "https://www.argentina.gob.ar/jefatura/campanas-institucionales-de-publicidad", 
      "license": "ODbL-1.0", 
      "publisher": {
        "mbox": "pautas@medios.gov.ar", 
        "name": "Jefatura de Gabinete de Ministros. Secretar\u00eda de Comunicaci\u00f3n P\u00fablica."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Pauta Oficial Primer Semestre 2016", 
          "description": "Montos (incluye IVA) destinados a la publicidad oficial por parte del Poder Ejecutivo de la Naci\u00f3n durante el primer semestre de 2016.", 
          "issued": "2016-09-02T15:41:50.241059", 
          "modified": "2017-01-17T18:49:16.640853", 
          "license": "cc-by", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/122808ec-dcd1-4a9b-aafe-8fa80ac2a2f4/archivo/0c3cca0a-ccfa-4520-a614-dbdd58d74d79", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/122808ec-dcd1-4a9b-aafe-8fa80ac2a2f4/resource/0c3cca0a-ccfa-4520-a614-dbdd58d74d79/download/pauta-oficial-primer-semestre-2016.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Pauta Oficial Segundo Semestre 2016", 
          "description": "Montos destinados a la publicidad oficial por parte del Poder Ejecutivo de la Naci\u00f3n durante el segundo semestre de 2016.", 
          "issued": "2017-01-05T16:44:13.562265", 
          "modified": "2017-01-05T19:44:13.501028", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/122808ec-dcd1-4a9b-aafe-8fa80ac2a2f4/archivo/eed67d08-3c9a-4c02-86ac-c51ff24fe99a", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/122808ec-dcd1-4a9b-aafe-8fa80ac2a2f4/resource/eed67d08-3c9a-4c02-86ac-c51ff24fe99a/download/pauta-oficial-segundo-semestre-2016.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Pauta Oficial 2015", 
          "description": "Montos (incluye IVA) destinados a la publicidad oficial por parte del Poder Ejecutivo de la Naci\u00f3n durante el a\u00f1o 2015.", 
          "issued": "2016-09-02T15:59:51.435179", 
          "modified": "2017-01-17T18:47:17.000985", 
          "license": "cc-by", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/122808ec-dcd1-4a9b-aafe-8fa80ac2a2f4/archivo/01bd7d9f-bc54-4fd7-b800-a4969a2a5b6f", 
          "field": "[]", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/122808ec-dcd1-4a9b-aafe-8fa80ac2a2f4/resource/01bd7d9f-bc54-4fd7-b800-a4969a2a5b6f/download/pauta-oficial-2015.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Pauta Oficial 2014", 
          "description": "Montos (incluye IVA) destinados a la publicidad oficial por parte del Poder Ejecutivo de la Naci\u00f3n durante el a\u00f1o 2014.", 
          "issued": "2016-09-02T16:00:50.534613", 
          "modified": "2016-09-02T19:00:50.469703", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/122808ec-dcd1-4a9b-aafe-8fa80ac2a2f4/archivo/98a8c15f-5937-47fe-92e3-05d755be7d43", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/122808ec-dcd1-4a9b-aafe-8fa80ac2a2f4/resource/98a8c15f-5937-47fe-92e3-05d755be7d43/download/pauta-oficial-2014.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Sistema de Contrataciones Electr\u00f3nicas  (Argentina Compra)", 
      "description": "Datos correspondiente al Sistema de Contrataciones Electr\u00f3nicas (Argentina Compra), incluyendo las contrataciones de bienes y servicios, el Sistema de Informaci\u00f3n de Proveedores (SIPRO) y el Cat\u00e1logo de Bienes y Servicios (SIByS)", 
      "modified": "2017-01-13T21:16:35.815357", 
      "identifier": "069b5833-e57d-4d7a-859b-67a80cfdff20", 
      "issued": "2016-04-14T19:48:05.433640", 
      "landingPage": "https://www.argentinacompra.gov.ar/contrataciones", 
      "license": "License not specified", 
      "publisher": {
        "mbox": "onc@modernizacion.gob.ar", 
        "name": "Ministerio de Modernizaci\u00f3n. Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n Administrativa. Oficina Nacional de Contrataciones."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Convocatorias 2015", 
          "description": "Listado de las convocatorias abiertas durante el a\u00f1o 2015.", 
          "issued": "2016-04-18T09:46:22.714629", 
          "modified": "2016-04-18T12:46:22.645983", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/069b5833-e57d-4d7a-859b-67a80cfdff20/archivo/fa3603b3-0af7-43cc-9da9-90a512217d8a", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/069b5833-e57d-4d7a-859b-67a80cfdff20/resource/fa3603b3-0af7-43cc-9da9-90a512217d8a/download/convocatorias-2015.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Adjudicaciones 2015", 
          "description": "Listado de las adjudicaciones realizadas durante el a\u00f1o 2015.", 
          "issued": "2016-04-18T16:53:46.719766", 
          "modified": "2016-04-18T19:53:46.541586", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/069b5833-e57d-4d7a-859b-67a80cfdff20/archivo/41fcfdb2-fdb3-4855-89b2-09d9f7c6bbc8", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/069b5833-e57d-4d7a-859b-67a80cfdff20/resource/41fcfdb2-fdb3-4855-89b2-09d9f7c6bbc8/download/adjudicaciones-2015.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Sistema de Informaci\u00f3n de Proveedores (SIPRO)", 
          "description": "El Sistema de Informaci\u00f3n de Proveedores (SIPro) brinda informaci\u00f3n relativa de los oferentes y adjudicatarios de las contrataciones que realiza la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional.", 
          "issued": "2016-04-18T17:57:46.516762", 
          "modified": "2016-04-18T20:57:46.426156", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/069b5833-e57d-4d7a-859b-67a80cfdff20/archivo/c19a2467-5232-41ae-bb0c-75dcd71e7c5f", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/069b5833-e57d-4d7a-859b-67a80cfdff20/resource/c19a2467-5232-41ae-bb0c-75dcd71e7c5f/download/proveedores-sipro.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Cat\u00e1logo de Bienes y Servicios (SIByS)", 
          "description": "Clasificaci\u00f3n y codificaci\u00f3n de los bienes y servicios, de manera de establecer criterios uniformes y homog\u00e9neos con el fin de identificar los requerimientos de compras, as\u00ed como la administraci\u00f3n, guarda y custodia de bienes muebles e inmuebles.", 
          "issued": "2016-04-18T20:15:36.730270", 
          "modified": "2016-04-18T23:15:36.648894", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/069b5833-e57d-4d7a-859b-67a80cfdff20/archivo/8d0dafbd-bd9c-48b6-81c3-05f492647974", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/069b5833-e57d-4d7a-859b-67a80cfdff20/resource/8d0dafbd-bd9c-48b6-81c3-05f492647974/download/items-sibys.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Asignaci\u00f3n Salarial de las Autoridades Superiores del Poder Ejecutivo Nacional", 
      "description": "Asignaci\u00f3n salarial mensual (bruta)* de las Autoridades Superiores del Poder Ejecutivo Nacional.\r\n\r\n*En la liquidaci\u00f3n correspondiente al mes de Enero, los Sres. Ministros Aguad, Oscar (Comunicaciones); Aranguren, Juan (Energ\u00eda y Miner\u00eda; Frigerio, Rogelio (Interior, Obras P\u00fablicas y Vivienda); y Dietrich, Guillermo (Transporte) tienen incluido el proporcional de la liquidaci\u00f3n del mes de Diciembre y el Sueldo Anual Complementario.\r\n\r\n*En los meses posteriores, las diferencias en la asignaci\u00f3n salarial corresponden al pago del concepto de desarraigo (valor actualizado a partir de septiembre de 2016), tanto para el Ministro Aguad, Oscar (Comunicaciones), como para los Sres. Ministros Santos, Jos\u00e9 (Turismo),  Buryaile, Ricardo (Agroindustria) y  Martinez, Julio (Defensa), a quien no se aplica actualizaci\u00f3n.", 
      "modified": "2017-01-13T21:10:12.172904", 
      "identifier": "431381cc-3c5b-49ba-bf77-47bf658cd640", 
      "issued": "2016-06-15T18:34:54.361766", 
      "landingPage": "Ministerio de Modernizaci\u00f3n. Secretar\u00eda  de Empleo P\u00fablico.Direcci\u00f3n Nacional de Gesti\u00f3n de Informaci\u00f3n y Pol\u00edtica Salarial", 
      "license": "ODbL-1.0", 
      "publisher": {
        "mbox": "", 
        "name": "Ministerio de Modernizaci\u00f3n. Secretar\u00eda  de Empleo P\u00fablico. Direcci\u00f3n Nacional de Gesti\u00f3n de Informaci\u00f3n y Pol\u00edtica Salarial"
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Asignaci\u00f3n Salarial de las Autoridades del Poder Ejecutivo Nacional 2016", 
          "description": "Asignaci\u00f3n salarial mensual de las Autoridades Superiores del Poder Ejecutivo Nacional.", 
          "issued": "2016-06-15T15:37:39.587974", 
          "modified": "2016-12-02T20:50:21.493389", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/431381cc-3c5b-49ba-bf77-47bf658cd640/archivo/d3fe3a9a-551b-407d-ba19-bfbad00f86e5", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/431381cc-3c5b-49ba-bf77-47bf658cd640/resource/d3fe3a9a-551b-407d-ba19-bfbad00f86e5/download/salarios-2016.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Registro \u00danico de Audiencias de Gesti\u00f3n de Intereses", 
      "description": "Informaci\u00f3n sobre las Audiencias solicitadas a Funcionarios P\u00fablicos. La misma surge del Registro \u00danico de Audiencias de Gesti\u00f3n de Intereses del Poder Ejecutivo Nacional, establecido por el Decreto 1172/2003.", 
      "modified": "2017-01-12T06:12:35.854665", 
      "identifier": "2889b09e-31ca-4f90-912e-2a50db874e33", 
      "issued": "2016-03-07T19:03:12.554469", 
      "landingPage": "http://audiencias.jgm.gob.ar/registrodeaudiencias/searchjgm.php", 
      "license": "ODbL-1.0", 
      "publisher": {
        "mbox": "", 
        "name": " Ministerio del Interior, Obras P\u00fablicas y Vivienda. Secretar\u00eda de Asuntos Pol\u00edticos y Fortalecimiento Institucional. Subsecretar\u00eda de Reforma Institucional y Fortalecimiento de la Democracia."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Audiencias Hist\u00f3rico", 
          "description": "Datos provenientes del sistema de Registro \u00danico de Audiencias\r\nde Gesti\u00f3n de Intereses utilizado hasta diciembre de 2016.", 
          "issued": "2016-03-07T17:55:39.686273", 
          "modified": "2017-01-11T19:26:04.302283", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/2889b09e-31ca-4f90-912e-2a50db874e33/archivo/dcc74a80-55fa-4e9c-b025-e0d321aa36ee", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/2889b09e-31ca-4f90-912e-2a50db874e33/resource/dcc74a80-55fa-4e9c-b025-e0d321aa36ee/download/audiencias-historico.csv"
        }, 
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Audiencias", 
          "description": "Datos sobre las fechas de solicitud y realizaci\u00f3n de la audiencia con Funcionarios P\u00fablicos, sus participantes y una s\u00edntesis de los temas discutidos.", 
          "issued": "2017-01-11T16:25:00.093591", 
          "accessURL": "https://audiencias.mininterior.gob.ar/audiencias.cs", 
          "downloadURL": "https://audiencias.mininterior.gob.ar/audiencias.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Solicitudes de Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica", 
      "description": "En este cuerpo de datos se listan los pedidos de acceso a la informaci\u00f3n que se realizan en el marco del Decreto 1172/2003. Entre otras cosas, se detallan la fecha del pedido, el estado del tr\u00e1mite y una s\u00edntesis del objeto de la solicitud.", 
      "modified": "2016-09-08T04:48:32.365356", 
      "identifier": "8bc053c8-efc2-485d-97d3-915c476d2741", 
      "issued": "2016-03-07T20:05:00.861941", 
      "landingPage": "http://www.mininterior.gov.ar/inicio/index.php", 
      "license": "ODbL-1.0", 
      "publisher": {
        "mbox": "", 
        "name": "Ministerio del Interior, Obras P\u00fablicas y Vivienda. Secretar\u00eda de Asuntos Pol\u00edticos y Fortalecimiento Institucional. Subsecretar\u00eda de Reforma Institucional y Fortalecimiento de la Democracia."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Solicitudes de Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica 2015", 
          "description": "Detalles de los pedidos de informaci\u00f3n realizados al estado en el a\u00f1o 2015.", 
          "issued": "2016-03-07T18:33:19.306664", 
          "modified": "2016-09-07T20:05:18.294856", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/8bc053c8-efc2-485d-97d3-915c476d2741/archivo/63952097-cdba-4fdd-be84-65fb400bdb1a", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/8bc053c8-efc2-485d-97d3-915c476d2741/resource/63952097-cdba-4fdd-be84-65fb400bdb1a/download/acceso-informacion-publica.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }, 
    {
      "title": "Registro Central de Personas Contratadas", 
      "description": "El presente conjunto de datos detalla la n\u00f3mina del personal contratado por el Poder Ejecutivo Nacional correspondiente a la Administraci\u00f3n Central y Descentralizada. Se detalla informaci\u00f3n sobre el personal contratado, la modalidad del contrato, as\u00ed como  la jurisdicci\u00f3n y organismo contratante. Esta informaci\u00f3n se publica en el marco de la Regulaci\u00f3n del Empleo P\u00fablico Nacional y es brindada por la Oficina Nacional de Empleo P\u00fablico, sujeto a lo cumplimentado por los organismos alcanzado.", 
      "modified": "2016-04-18T23:31:25.754788", 
      "identifier": "becaceb2-dbd0-4879-93bd-5f02bd3b8ca2", 
      "issued": "2016-04-14T23:20:52.644088", 
      "landingPage": "http://www.sgp.gob.ar/sitio/empleo/regimenes/contratados/listadocontratados/todos_los_contratos_mensuales/index_main_rcpc.html", 
      "license": "License not specified", 
      "publisher": {
        "mbox": "privadaonep@modernizacion.gob.ar", 
        "name": "Ministerio de Modernizaci\u00f3n. Secretar\u00eda de Empleo P\u00fablico. Oficina Nacional de Empleo P\u00fablico."
      }, 
      "distribution": [
        {
          "format": "CSV", 
          "title": "Contratos 2015", 
          "description": "N\u00f3mina de contratos declarados correspondiente al a\u00f1o 2015, seg\u00fan lo informado a la ONEP por los sujetos obligados, incluyendo datos del personal contratado, la modalidad contractual y la jurisdicci\u00f3n u organismo descentralizado contratante.", 
          "issued": "2016-04-18T13:23:48.373988", 
          "modified": "2016-04-18T16:23:48.327889", 
          "accessURL": "http://datos.gob.ar/dataset/becaceb2-dbd0-4879-93bd-5f02bd3b8ca2/archivo/bf2f67f4-9ab3-479b-a881-56b43565125e", 
          "downloadURL": "http://datos.gob.ar/dataset/becaceb2-dbd0-4879-93bd-5f02bd3b8ca2/resource/bf2f67f4-9ab3-479b-a881-56b43565125e/download/contratos-2015.csv"
        }
      ], 
      "keyword": [
        "derechos-humanos", 
        "desaparecidos", 
        "desaparicion-forzada", 
        "represion", 
        "victimas", 
        "derechos-humanos", 
        "femicidios", 
        "genero", 
        "homicidios", 
        "violencia", 
        "asambleas", 
        "asociaciones-civiles", 
        "autoridades", 
        "fundaciones", 
        "igj", 
        "personas-juridicas", 
        "sistema-registral", 
        "sociedades", 
        "automotores", 
        "iniciales", 
        "inscripciones", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "carceles", 
        "ejecucion-de-la-pena", 
        "establecimientos-penitenciarios", 
        "personas-privadas-de-la-libertad", 
        "politica-criminal", 
        "presos", 
        "prision", 
        "sistema-penitenciario", 
        "sneep", 
        "spf", 
        "cargo", 
        "concurso", 
        "defensor", 
        "federal", 
        "fiscal", 
        "juez", 
        "justicia", 
        "magistrado", 
        "nacional", 
        "organo", 
        "poder-judicial", 
        "subrogante", 
        "vacante", 
        "automotores", 
        "maquinarias", 
        "motovehiculos", 
        "prendas", 
        "registracion", 
        "sistema-registral", 
        "transferencias", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "legitimo-usuario", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "anmac", 
        "armas", 
        "portacion", 
        "renar", 
        "sistema-registral", 
        "acordadas", 
        "boletin-oficial", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "denuncias", 
        "derechos-humanos", 
        "violacion-a-los-derechos-humanos", 
        "violencia-institucional", 
        "capturas", 
        "detencion", 
        "rebeldias", 
        "sistema-registral", 
        "acceso-a-justicia", 
        "acceso-a-la-justicia", 
        "asesoramiento-juridico", 
        "caj", 
        "casas-de-justicia", 
        "justicia", 
        "vulnerable", 
        "boletin-oficial", 
        "codigos-provinciales", 
        "constituciones-provinciales", 
        "decretos", 
        "informacion-juridica", 
        "leyes", 
        "acordadas", 
        "decisiones-administrativas", 
        "decretos", 
        "disposiciones", 
        "informacion-juridica", 
        "inteligencia-juridica", 
        "leyes", 
        "resoluciones", 
        "tesauro-juridico", 
        "vocabularios-controlados", 
        "Econom\u00eda", 
        "Gastos", 
        "Recursos", 
        "acceso-a-justicia", 
        "mediacion", 
        "prejudicial", 
        "resolucion-alternativa-de-conflictos", 
        "condenados", 
        "federal", 
        "inimputables", 
        "penitenciario", 
        "presos", 
        "prision", 
        "procesados", 
        "procesal", 
        "sistema-penitenciario", 
        "spf", 
        "anticorrupcion", 
        "ddjj", 
        "etica-publica", 
        "funcionarios", 
        "ley-25188", 
        "ley-26857", 
        "patrimonio", 
        "apertura", 
        "compromisos", 
        "datos", 
        "gobierno abierto", 
        "ministerios", 
        "participaci\u00f3n", 
        "Alquileres", 
        "Bienes inmuebles", 
        "Contratos", 
        "Inmuebles", 
        "Locador", 
        "Autoridades", 
        "Cargos", 
        "Estructuras", 
        "Jerarqu\u00eda", 
        "Organigramas", 
        "Comunicaci\u00f3n", 
        "Gastos", 
        "Medios", 
        "Pauta", 
        "Publicidad", 
        "Adjudicaciones", 
        "Bienes", 
        "Cat\u00e1logo", 
        "Compras", 
        "Concursos", 
        "Contrataciones", 
        "Convocatorias", 
        "Finanzas P\u00fablicas", 
        "Gastos", 
        "Presupuesto", 
        "Proveedores", 
        "Servicios", 
        "Asignaciones", 
        "Autoridades Superiores", 
        "Estructura", 
        "Salarios", 
        "Sueldos", 
        "Agendas", 
        "Audiencias", 
        "Funcionarios", 
        "Registros", 
        "Reuniones", 
        "Acceso", 
        "Decretos", 
        "Pedidos", 
        "Registros", 
        "Solicitudes", 
        "Tr\u00e1mites", 
        "Contratos", 
        "Empleo P\u00fablico", 
        "N\u00f3mina de Personal Contratado", 
        "Organismos", 
        "Personal"
      ], 
      "theme": [
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Justicia, seguridad y legales", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Econom\u00eda y finanzas", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico", 
        "Gobierno y sector p\u00fablico"
      ]
    }
  ]
}